別人恐懼我貪婪

就係衰太撚貪婪成日以為有反彈唔清倉
幾十萬profit都要倒輸

信契媽